中東 韓核 恐怖分子 邊個先係ww3源頭？

真係好驚

韓核啦
恐怖分子要清好快清到
係班左膠唔撚清姐

玩核真係唔知為乜

支那

USA

太強硬搞北韓

樓主

冇, 因為對面幾個國家都軟弱不堪,唔會敢打

美國囉 佢唔出兵邊有仗打得成

北韓核彈亂射
各國防禦系統/icbm回應時誤擊他國
最後有少部分核彈擊中唔同地區
地球輻射超標不宜居住

宗教

中東咪即係恐怖分子

9成中國

AI

carrick